喺德國想食豬手 去邊到好

係呀 ，問緊你呀黃台仰 豬手好唔好食?
點解7.7唔見你既

負皮 上一頁
請善用起底功能

做咩鳩姐你

( Show Blocked User - 大叔米 )
上一頁

封鎖 負皮 上一頁
請善用起底功能

人手filter

已經起咗底，你條友除咗開地圖炮批鬥人就咩都唔係